如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕

是無力或有心 像迷 像戲

哥哥

抵啦你

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲